Title: Kleiner Nachtrag zum Thema Surfing und Chillwave das...
Date: 2012-06-05 09:25
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: comtruise, music, surfing
Slug: kleiner-nachtrag-zum-thema-surfing-und-chillwave-das

![339092]({static}/images/339092.png)

Kleiner Nachtrag zum Thema Surfing und Chillwave...das ganze sollte ein
neues Genre werden...hier das Video zu dem Track "Sundriped" von Com
Truise...

{% youtube qOz5dNtAJd0 %}

